如果你有留意TG channel, 就知今晚狗隻開花，係時間打爆一個地方

大家點睇，最緊要完場有家長接走

全部地方都係10-30隻狗